係咪應該考慮暫時先行返和理非路線

感覺有班鬼成日周圍擲火魔想得罪普通人 企圖搞淋場運動 依家好失控

唔得, 一國兩制正式玩完

係啊失民意架啦
坐係度唱下歌摺紙就會嬴

［區選］藍絲散水運動，正式開始

要和理非 同文宣下
六日休息是我地聽左政府講停一停 俾個城市休養生息
希望政府認真回應訴求 將個波俾政府

搞和理非大遊行

推到俾民陣見到！

我地打到最後一關 反共
比d心理準備自己有機會對方軍隊殺人

————————

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

收皮啦，次次想和理非結果點？家陣係黑警主導

又係呢d廢話

和理非有撚用咩 呢兩日比勇武休息咋 下星期再打過

要嬴 一定要和勇互換
打機都唔係一次過衝關
有時都要休息下 加下技能先再衝

唔好打，唔好咁做，失民意喇

乜打有失過民意咩，大部份港猪想人幫佢赢，越打越支持。

所以港共越止越亂囉

今個星期嘅黎明行動同和你lunch咪個理非
定係樓主想摺紙人鏈唱歌？
btw有冇人好似我咁，覺得set rb掘磚掟雜物都已經係和理非？